{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_007186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "밤골야영장"
    },
    "text": "パムゴルキャンプ場は、寧越武陵桃源面の法興渓谷に位置するキャンプ場です。 ここは夏のみ営業しており、民宿とキャンプ場を兼ねています。 床は破砕石でできており、合計20のサイトがあります。 サイト間隔は広くなっており、サイト構築も自由です。 ここは栗の木が間にあって日陰が多くて涼しく、晩夏からは落ちる栗を拾える場所です。 ここは法興渓谷が近くて水遊びに良いプールとして知られており、子供たちと一緒に訪れる家族が多く訪れる所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "パムゴルキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "パムゴルキャンプ場は寧越武陵桃源面の法興渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パムゴルキャンプ場はいつ営業していますか？",
            "answer": "パムゴルキャンプ場は夏のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "パムゴルキャンプ場は何を兼ねていますか？",
            "answer": "パムゴルキャンプ場は民宿とキャンプ場を兼ねています。"
        },
        {
            "question": "パムゴルキャンプ場には何個のサイトがありますか？",
            "answer": "パムゴルキャンプ場には合計20のサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "パムゴルキャンプ場の床は何でできていますか？",
            "answer": "パムゴルキャンプ場の床は破砕石でできています。"
        },
        {
            "question": "パムゴルキャンプ場のサイト間隔はどのくらい広いですか？",
            "answer": "パムゴルキャンプ場のサイト間隔は広くなっており、サイト構築も自由です。"
        },
        {
            "question": "パムゴルキャンプ場では何をすることができますか？",
            "answer": "パムゴルキャンプ場では、晩夏からは落ちる栗を拾うことができます。"
        },
        {
            "question": "パムゴルキャンプ場はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "パムゴルキャンプ場は栗の木が間にあって日陰が多くて涼しく、晩夏からは落ちる栗を拾える場所です。"
        },
        {
            "question": "パムゴルキャンプ場の周辺には何がありますか？",
            "answer": "パムゴルキャンプ場の周辺には法興渓谷があり、水遊びに良いプールとして知られています。"
        },
        {
            "question": "パムゴルキャンプ場はどんな人々が訪れる場所ですか？",
            "answer": "パムゴルキャンプ場は子供たちと一緒に訪れる家族が多く訪れる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 156,
        "QA": 399
    }
}